Исполняемая среда .Net Framework 4.7.2
Валидация выполнена в очень базовой форме: редакторы строк настроены так чтобы не превышать размер соответсвующей колонки в БД (Control.MaxValue(x) = nvarchar(x))
Известный баг: когда сотруднику меняют должность и пересохраняют то эта связь остается в базе не удаленной (таблица EmployeeSkills)